蘋果可唔可以拍頭條新聞2.0

如題

係app，YouTube，Facebook 播放

最好就係可以搵到現有演員拍

咁樣會唔會再增加大家願意訂閱嘅意欲

當然所有專題唔需要迎合我哋

但係香港人需要嘅係真相 同埋全面嘅社評

10連推

9

8

7

頭條動新聞

6

推

5

4321攰啦

推到蘋果睇到

再推

Tui

即刻搵王喜播返驚訊啦

蘋果，你唔搶哩蘇就搶咗架喇

蘋果多元化有利生存

有諗頭

推呀

喱show聯合蘋果 一齊搞一啲定時嘅資訊節目

push

用drama認識小朋友更容易吸收 為咗下一代一定要有人做

形式

咁都要負皮
五毛亂咁嚟

唔會，要訂嘅100%都訂哂，剩番果班一係1蚊都唔肯俾，一係日日見人就割

一係開多個訂閱部份for呢類型嘅節目

政府野你想點企硬

光復香港唔係一時三刻

你等到光復成功之後頭條新聞已經可能完全消失

推左先

唔同意
唔可以咩都依賴哂蘋果

當然其他媒體都可以做

但係現時最多資源可以做到呢樣野嘅係蘋果同杜生

成本問題

十卜

免費俾全港觀眾睇

但係蘋果其實都有做好多唔同主題嘅專輯 又有做動畫

你俾錢？

嗰啲小製作點同做電視？

PUSH

會，不過在下已訂閱

押韻

合作得唔得

一個普通嘅節目
大有大做 細有細做
唔可以咁樣比較喎

其實我覺得佢真係可以咁做

各取所需

Pushhhh

好似Top Gear主持打人之後去另起爐灶咁

仲係咁多人睇，帶埋班fans一齊去支持佢哋

我覺得毛記個風格更適合

以頭條新聞個hit rate
點都有著數

其實曾志豪/吳志森嘅路線同蘋果都相近

諗得過！

我會重課金睇

推appledaily TV

頭條動新聞?
頭條澤新聞?
頭條毛新聞?

Pushhhhh

頂住當先，遲o的先翻港台

搵杜生個台拍啦

正

但有冇版權問題，應該要港台批准？

蘋果做開新聞同狗仔已經full load
仲要人做埋頭條新聞

叫啲黃channel拍?

推到比蘋果見到

唔係咁容易 場地 架撐 人手 樣樣都係錢
我可以話俾你知 靠你地嗰幾十蚊訂閱 係冇可能夠

呢啲嘢需要嘅技術成份高

有得諗，我再畀多啲又點話

係我個人覺得 類似嘅節目應該冇影響掛 個名唔好一樣姐

pushh

肥老黎！

創作自由既野

的確，而且頭條新聞既觀眾好大機會本身都已經訂閱左蘋果日報

推
唔可以俾下一代變小粉紅

推啦

就呢個

其實蘋果個平台可做好多嘢 包括民間選舉論壇

I think it’s feasible 推到黎生睇到！

可以同時屌到佢比港台做 同時係喱show到做 兩者唔mutually exclusive

Push

撚有錢咩
每個月比得個50蚊

蘋果買左喺果籽播啦

Pish

cls 沒有不課金的理由

反而想蘋果做24小時新聞台
淨係叫武漢肺炎叫武漢肺炎
叫中國唔叫內地
叫台灣總統蔡英文
叫中國國家主席唔叫國家主席
已經值得課金

幫推！蘋果諗諗佢啦

佢唔洗成本咩 人地商業機構 唔會話開就開 蘋果做返好本行先啦

Push push

但係佢平時都有做開資訊節目
如果佢做 新聞片段都係自己提供
特效佢應該有掌握技術

唔講成本
唔係做開你都度唔到頭條咁啜核嘅嘢
蘋果真係無謂獻醜

支出應該好大 佢地未必應付到 應付到都未必可以比非訂閱觀眾睇 一個比較現實同可行性嘅問題

如果係訂閱會員優先觀看呢
做唔做到唔係我哋決定到
係要佢哋自己衡量
當然如果其他人想做都冇問題
最少呢個post可以帶出一個訊息係我哋支持任何人做

杜生 憎泛民憎到仆街 你唔好on9喇

Yup support you

重點係頭條新聞唔喺電視播已經無咗意義

但蘋果做左會唔會被港台話重覆左 之後直接摺左

我覺得杜生會支持製作一啲不偏頗既節目
我深信佢都會覺得對香港人有幫助

pish

拍條片 洗撚搵蘋果合作

蘋果可以幫到咩野

重未計 太后 同小豪子係泛民既人

最多得番王喜會拍

當然要爭取電視播啦

如果viutv真係中立電視 願意播 或者做既話就最好不過

不過現時最重要係頭條新聞唔好消失

其實邊個做我都無所謂

我提蘋果係因為佢之前有做資訊野同好似會有利佢業務

無錢仲要增加expenses

如果係捐錢解決到就無所謂既
最多我咪捐d

推！

唔好覺得走避蘋果就無事
23 is coming

G拎

推
不過唔知肯唔肯拎筆錢黎整
話哂都係一筆錢

敏感 》黃標〉 冇廣告 》冇收入〉冇資源》拍唔撚到落去〉No

冇人肯課金！

搵netflix搞

I agger you

Push notifications

會！

推推推推推

其實可唔可以用crazy talk 呢類整動畫，用返王喜、吳志森、小豪子頭象，慳成本

好擔心王喜 太后同小豪子既生命安全